搬去政事台?(9)

奶共報經常有毒派人士獨家新聞，睇黎奶共報同毒派關係都好好。

LIHKG @ Android